【初選】立會事實處 legco2020.com 已更新初選暫時得票

Deadbody新東第三真係接受唔到

尊重民意啦唉

新東真係唔撚明

始終連登同真實世界有啲距離

公道啲講，佢有簽到抗爭聲明

連登仔燈力十足

究竟唔同區出幾多隊

點解呂志恆會得咁少票

有 d 區好似未傾掂，我了解下先

個名唔多人識？

預左

唔係嘅有幾區都推到本土出黎

一部分啦，起碼唔駛含BIG暈

何桂藍... 我諗唔明 解答下我

唉

估唔到朱凱迪新西最多票

big 雲輸得靚啦
咁嘅票數無得翻身

抵死

可以點樣突出到

大家對結果俾幾多分

連登最燈係呢個

有光環

計埋無出黎個啲 佢第一添

我想講佢真係做咗好多地區工作
佢喺我條邨好受啲師奶、老人家歡迎

新東幾平均，無咩問題
成個結果幾match 之前個民調

個結果好現實啦
係 本土派係有好多人支持
但係都有唔少人係傳統泛民既支持者
就係咁

宣傳有noise

九月照去馬你吹呀

堅定流呀 咁多本土

三投三不投果班應該會24 小時追擊佢

尊重結果，要跟規矩玩，泛民都有佢嘅選民，"啲票你架"！

有咩諗法令你覺得佢唔係

佢係同tanker一type

點會估唔到
佢做左好多嘢喎

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #一國兩制已死 #國際戰線 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #特區免簽地位

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

最緊要尊重結果

兒登仔知自己係圍爐撚未

其實佢上屆已經係新西票王啦下話

我自己係新東都唔明

比我想像中好

新東連續兩屆立會攞6席係有原因的， 光譜夠闊

全部連登揀就唔使投初選啦

好笑 比人寸行政長官連最簡單嘅投訴 單位都錯

直頭諗極都諗唔撚明，佢做左啲嘜撚嘢居然可以第一

香港機關 vs 香港政權機關

靚女有分加。

有咩唔明,2016新東選本土派有15%票,今日有30%票(劉+鄒+呂),事實支持本土派嘅人係多咗,但係泛民鐵票都仲有,加上立場食咗啲本土同泛民嘅遊離票就係咁簡單幾年間支持度多咗一倍已經唔係差

點解黃碧雲都多票過安德里

push

超區痴撚線 鄺囝仲多過哂其餘四個加埋總和

啱㗎啦
所以投初選嘅好處就係打破同溫層 同埋考慮實際動員力
動員力真係傳統政黨強項

快到

OMDB 勁丫

咁計其實未必啱
初選本身就係熱心政治嘅人先去
假設本土比泛民整體更熱衷的話
初選裏面本土佔優唔出奇

平行時空下鄺神做左特首

第一，有無做嘢確係一個指標；但佢都未開始 咁你唔知係正常；
第二，係價值；本身佢嘅存在就係721嘅witness 日後聽證會 諸如此類 佢嘅身分 會更有價值
OMDB 老實講 除左佢當選然後求婚成功 真係唔知佢做過d咩 身為律師 為群眾討公義

立場姐姐起碼 有佢身為記者嘅專業 親身去元朗採訪

要怪只能怪大家冇好好幫本土候選人宣傳，比街上嘅人明白投本土至會有一線生機

滿意

感謝你

OMDB???
新東做乜撚，次次成手好牌扔落街
呂智恆竟然都唔入

thanks!

好多女仔鐘意Dead body 架
律師wo 講野又有感染力

屌

識得好多女女都投佢

連女仔成日話港女係雞

大把人未當選都做左好多嘢喇，呂智恆做得多過佢喇，但票少幾撚多
講721價值，林卓廷夠比人打到爆哂缸喇
記者專業，大撚把記者夠專業去過唔同示威現場採訪，有啲中哂催淚彈中埋彈中埋胡椒噴霧，親身去元朗採訪呢啲作為記者基本到不得了嘅嘢，咁都可以拎出嚟做光環講？

立場姐姐立場姐姐，呢啲名真係好聽，同四眼哥哥小麗老師有異曲同工之妙

容可恩binC

出多啲街啊

Pishhhhh

何桂藍？？？

而家講緊 OMDB 同立場姐姐嘅比較please

呢個好啲

OMDB 要呂智恆 林卓廷左埋佢果份 醜唔醜
係咩律師

*做左埋佢果份

Lm

你咁好笑嘅，我由頭都尾都講緊唔撚明點解何桂藍會第一，你走嚟同我比較OMDB同何桂藍？
你要比較都拎啲今次輸咗出唔到選嘅嚟比較話我知點解佢第一喇下話
唔好九唔搭八喇
Please

屌你要講OMDB就咪撚覆我個cm喇，搵個講緊OMDB嘅嚟覆，
我就講緊何桂藍，你就走嚟講OMDB做得幾衰
九唔撚搭八

啱 初選都係其次 最緊要9月攞到6席

利申 唔想見到deadbody 但無計

你先最搞笑 一路呢串 reply 都係講OMDB 然後有個人問番何桂藍 所以我理解嘅係 圍繞 佢兩個間嘅討論

pish

我就真心支持佢，有2萬幾人同我一樣，唔該你尊重返民意

同埋我係接住19樓黎覆 對象都係得omdb 同何桂藍
反而係你九唔搭八 無啦啦覆我 殺出另外兩個人

邏輯上我一直係比較緊呢兩個人 於旁人無關

結論： 回敬番你 - 唔好九唔搭八喇 please

我係覆緊我quote 嗰位巴打，你要圍繞佢兩個間嘅討論，就quote返我quote個位巴打喇呀姐
我quote巴打係我認同唔撚明點解何桂藍第一，無提過OMDB
你真係唔好咁撚九唔撚搭八喇

我覆之前嘅都有睇 內容係講緊OMDB 如果你要講 何桂藍 按照你嘅邏輯 你做咩係OMDB 覆呢？ 另外 comment唔好 不過 我唔會 屌你

咁你又係果抽reply 彈個於omdb無關嘅人名出黎又點先